我心受傷了 有人可以擁抱我嘛？

我地已經好明白 好清楚大家 亦經已講到清清楚楚 我會一直愛你 可惜我地鬥唔過現實 我地好明白呢一切 種種回憶 不斷來襲 我快要死了 可以有人擁抱我嘛

如果寧靜中受到害怕

樓主

有用的

世上只有自己了嘛？